巴黎暴動出現新兵種

法國遊俠

Pyro好似好撚實用 攻擊控場加士氣 保埋暖

點解冇bard 吟遊詩人既？

今天我...

又輕又厚甲，tank 好似勁d

冇priest

仲有部鐵(單)馬(車)
移動速度都有保證

香港眾廁蝗痴瘋一出現，全場即刻高舉X手勢

擲斧兵去左邊

攞個雪糕筒尖撞人

弓兵竟然唔識近戰

Ro

幫你裝VLC Player

Mage

高汁

個builder應該叫做unbuilder

係大陸網睇過張加長版

比利時人

比利時人同spy笑撚左

點解德魯伊係隻狗

變身做狗

因為德魯伊識變身?

香港只有吟遊詩人、間諜同埋告密人

仲有神父，攞光環既

tank

仲有加拿大人，美國人

成個國家都好有抗爭意志真係無得頂

Tank

雪糕筒

打機咩屌你

屌你 擲啲燃燒彈叫烈炎術士

流肛華咪坦

邊個兵種會判得最重

Tank係咪出自植物大戰僵屍

香港人：work

打overwatch 咩

就算火燭香港人都會專心返工

香港係除咗和理非之外，全部兵種都係鬼

法國無法蘭克拋斧兵

直情係拆城神器

有冇當年雨革香港版

有，但只有吟詩遊人

都未有 凳登凳凳

德魯伊

聖騎
黑暗聖騎 笑死咩

lm

不滿拿到冷掉薯條 憤怒男化身「法蘭克擲斧兵」狠砸麥當勞

仲係無擲斧兵

好似dark soul

香港泛民肯醒未？你愛與和平港共未又係當你暴動

簡體字請見諒

諗起CSO結他槍

旺角果陣只係新手村

巴黎真係示威主城

學下野重好

遊戲已經開始囉

Macaron 係Thief

咁似division

香港學到南韓農民已經好勁